75萬裝1700呎複式

有冇人知係乜屋苑？

嵐山三座 23/F & 25/F Unit G

依女幾正

Karen?

山咔啦

仲諗住你會話千幾呎海景複式賣$11000呎係樓爆

大谭夠係山旮旯，貴三倍

75萬，改咩造？最多舖下牆磚油下油砌幾隻櫃

專業！

俾啲心機。啟德新區盤俾你揸莊

傢私200萬...但合共75萬?

無牌可以點揸莊

睇成績！啟德5%佣，大力啲吹捧

其實你up勿春，唔怪得咁多人話Q你